【王毅d笑話高撚質到】 王毅：無視國際規則的人終將被時代拋棄

王毅：無視國際規則的人終將被時代拋棄

人之將死 其言也善

佢講緊自己？

中國就係遊戲規則制定者

蝗蚑都屬昆蟲類！！！

其實佢係曲線同自己老細講

岩呀...某國就黎俾時代拋棄 返返去食草

講得啱呀

又講自己

自己唔笑個下好野

華春螢玩低級紅
王毅玩高級黑

佢犯左國安法

王毅竟然咁樣話中國 , 反了, 反了

低紅高黑，同高黃同樣重要，而且仲要唔駛流血

光復國際
時代革命

照鏡未

但佢會自己劃個時代出嚟圍爐

王毅講得正確

國際規則係包裝嚟
中國俄羅斯同班global oligarchies企係聯合國後面玩全球化
以聯合國為首嘅全球管治係用嚟削弱國家主權

Donald Trump反對削弱國家主權, 所以佢退出climate agreement, JCPOA, TPP, TTIP
對globalists嚟講, 維護國家主權當然等同無視國際規則

想政變？

中國終將被時代革命拋棄

搵石頭砸自己隻腳

呢條廢老仲有得出黎吠

戰狼外交俾人棒打落水狗
柒足全個歐洲之旅

國際規則管國際，中共天朝大國有乜嘢理由要跟？